香港咁撚細，人又細粒，唔應該做國際城巿

鬼佬行埋黎高你成個頭
即刻淆哂

香港做國際城巿
只係俾鬼佬笑on9 Caged Short Dick Chinese

香港你知唔知醜架
垃圾籠屋仔學人扮撚哂野
留番俾北京上海做國際城巿好過啦
人地真係有地方，d人又大粒d

日本人細細粒咪又係打到你一仆一碌

人地國際城巿
係勁到影響外來人去學習當地文化或語言
香港呢，係奶人地外國人袋底叫國際城巿